點解金鐘站咁撚多狗？

屌佢老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

死公屋散仔收嗲喇😂